其實做HEA工真係好舒服

人工係低不過夠食夠住就得啦
遲到早退公司都唔理
最重要日日返到去上LIHKG 睇電影
私人野完全可以係公司做晒
放工當然瘋狂打機

政府？

返工都係瘋狂打機

咩工先

請唔請人 咩工

求介紹

我無你咁好
上次玩WOW打副本比個同事叫開左滅團

咩工 仲請人嗎

大學ra
Fg入去 十幾k 冇咩野做
平時食大學canteen 慳埋唔少

有無hea工介紹

想問如果拎住phd入去幾錢人工?

有冇hea工
朝九晚六介紹

大學RA 係咪有手有腳就請 ??
我只有HD學歷

我個名 不過冇得遲到早退

樓主應該唔係
政府係hea得黎仲要高人工

返過d人工低仲要懶專業要求多多既垃圾工
再做番人工ok既hea工簡直係升仙

做緊

有冇介紹

咩工

咩工 😂😂

同我以前份工又係超hea，出site遲到早走，3點幾就放工返屋企，做既野又有手有腳就做得

岩
政府大粒野
同私人大粒野都係咁鳩hea
分別在於佢地約開會呀 出trip都唔洗錢

yes我低到仆街
不過返工開心就好

我刀系甘做牙
今日重下載埋四千元表格填埋表

政府養冗員
我都係

印有關政府野就得
印私人野其實博唔博得過

部printer鳩知份野係咪私人

返工都打到機先係皇道

人工低點樣可以夠住

番工淨係玩到d鳩game e.g 大航海4

COLOR PRINT唔係會有RECORD你印左D咩咩?

要玩啲隨時可以禁停嘅game
有同事過黎果陣都唔會oh shit

有數啫，邊鬼個去check
一係用自己台頭printer

打傳說對決打到同同事用公司名開左個clan

狂

咁多人仲以為政府工就係hea工
hea唔hea都要睇部門，hea又一定唔常請人，常請人又一定唔會hea
要對市民就一定hea唔到

但係番耐左會唔會覺得無Job Satisfaction

唔係玩手機game咩？
玩電腦遊戲咁大膽

做低薪hea工，大學reunion都可以免了，見到同學都有車有樓有女人，你就淨係可以上連登刷存在感，不了

政府有啲合約文員得萬三至萬五元其實唔高, 不過夠hea就可以接受，又不用ot，一日做兩小時的工作量就爽
文書助理得萬三左右，其實唔高

sad but true

係咪政府外判合約文員？
嗰啲當唔當工作經驗 ？

Hea係舒服但可以hea得幾年？
除非真係唔諗住拍拖結婚
唔係嘅話 hea下hea下就一世都幾好

你問自己
hea工搵萬五，正常工搵五萬
揀邊樣？

不過樓主應該識揀

正常工要搵到去五萬 應該都要花咁上下時間去累積

想搵好耐
但搵極都好多野做
師兄有冇介紹 係咪政府RA 同埋外判文員

正常工五萬 連登仔果然唔同啲

正常工最多未俾到二萬五
好小小到頂都係三萬姐

我都好想番hea工

唔係外判，外判好少會過萬五，一般八千五至一萬

後生唔捱
反而去做d低技術工種
日日蛇王望住個鐘走人
但對公司野一無所知
開頭的確幾爽
過多幾年你就後悔

你身邊同齡d fd
個個做到爆曬肝O曬T
咩都做咩都試咩都學
摸熟曬公司運作
就有本錢升職加人工

過多10年
你再約班fd食飯
傾幾句計就睇到分別
唔止職級人工既分別
仲有思想做事態度既分別

再過多10年
你應該好難約到佢地
因為事業發展唔同
生活已經唔同階層
佢地會扮忙婉拒你

同事揾你唔通唔理佢咩
打單機game公司電腦又太廢

公屋

所以我同d同學仔無晒聯絡
同父母雙依唯命

自己咁廢做到五萬都偷笑

我都有玩
仲未拿到弓手

已經無聯絡了

返過HEA工後,返唔到轉頭
咁耐都係做過2份HEA工

人既惰性好恐怖
你一旦適應好Hea 輕輕鬆鬆
個人就會不思進取 好驚面對新事物同離開個 comfort zone
最後就只會競爭力按年遞減然後被淘汰
問下自已 係唔係甘心十年 二十年後都重係咁樣先
我成日都拎個拜金港女做例子
翻份普通朝九晚六OL日日都化妝揀個兩個月糧既袋先翻工
除開每日支出有機會係超出佢份糧
而佢就做d有手有腳都做到既文職野
係到傾是非講電話 你話佢翻工做乜？ 對未來短視？
NO！ 佢翻工就係為左出去甲級寫字樓然後釣個金龜飛黃騰達
你可能聽到個故事覺得個拜金港女好膚淺
但人地係有計劃有部署有目標咁翻工 而唔係求其袋份糧求生
與其搵份hea工放棄自己 不如老老土土花少少時間思考下自己未來 然後部署下

咩黎㗎
食得㗎
夠錢生活咪得理鳩佢
我堆老頂日日返工打機賭波賭馬訓覺等收工

開頭我諗住係公司比機會我
本身我都係好勤力有好學
點知公司愈黎愈廢
唔發展仲萎縮
愈黎愈無野做
最近出去in發現工作經驗好似無咩用
因為唔係咩大公司
做既野同人地公司做既野有出入
唯一要努力就係去考證書

23k 日日上連登/同上司同事吹水

一讀完書3年內已經各散東西啦
仲話十年後同學聚會
同你有親咩

我之前份工都係，仲要人工福利同事都好，不過幾年就執咗

部署過啦
下下事與願違咁可以點
結果愈做愈差

而家hea下 hea 下反而去到自己心目中既人工

番工都瘋狂打機
不過廢人不能長做

唔係大學同學
我係指你最熟果班fd
都會慢慢疏遠你

人比人比死人

諗下單丸隻陀飛輪歌詞

你搵少d 買番時間

高人工hea工又見過未

8皮野連housing.
朝九晩五，食飯連訓覺兩三粒鍾

仲有成班無野做同事R水吹

辦公時間短到連私人野都做唔哂已經放工。

工作內容就係要求你Hea，無論老細或下家。

問題係當你努力左咁多年，都係得個吉，咁你就會諗

很遺憾哩個世界唔係個個都升m, 唔係轉親都加人工，唔係努力就個個有得上，唔係個個適合做倫敦金

想做番Hea工

唔同人自然行唔同路 冇野好比較

咁真係無野做
上司有野交落嚟我做到俾佢咪得

咁做乜唔努力搵份人工好少少嘅hea工呢

咁快變左吹水大會？

比你係公司努力十年
都係年年加通脹
職都無得你升
隨時公司收皮咩都無

白痴到
咩年代 仲以為你肯捱就有出頭天咩
再講 因為事業發展唔同 就唔同你食飯既人 呢D人同佢見面黎把撚咩

係好正
做到夠鐘就閃人，中間上下連登扮下揾料

利申：身邊同事唔識中文。

識人做工程畫圖
人工20幾k 每日正係做半個鐘野
即係人地有野要加要改 佢就修改份圖
通常係早上一返工就改個半個鐘
之後啲人就跟佢圖做一日
半個鐘後 佢全日就係到戇鳩鳩等放工

返緊大公司
好hea人工又ok

如果真係唔理人點睇，做看更過世都好爽

中學個班入到大學既已經唔鳩理你啦
出黎做更加冇真心朋友

毒撚一個

以前份工hea到可以食2-3個鐘lunch同返工打機，雖然得24k
依家轉左工，雖然人工高成倍但勁忙

睇你想過邊一種人生姐
行業大 升職計年資 咪勤勤力力想上位
揀份工無前途 咁就唔好話人睇唔起自己啦

咩工
仲請唔請人

自從手機可以煲劇打機
保安變咗筍工

咁佢都有一技之長呀

你屋企有錢咪可以咁做，

無錢，無為將來打算咪可以咁做。

窮撚都係算吧啦

見識少？

地盤乾收銀未聽過？

要有工程師or則師牌

我其實係專業工種人工唔錯
但硬係冇咩做 要得閒搲下依家先多d 野做
奇就奇在上司report 比大老細知我好幫得手
做野做得好好又快
搲撚晒頭

咁點解唔食老綜

好好珍惜你呢位上司

冇野做悶得濟

你知唔知有d人同你一樣無乜嘢做
三十萬usd 一年

真係見識少 點入行

過多十年
班同齡既朋友因過去廿幾年經常爆肝OT
休息過少 屈出暗病
經常出入醫院 最後仙遊埋

你on9 老綜幾千點夠洗

咁撚恐怖
你咪要準備好多帛金

垃圾會議員

Officer grade做到仆街 日日ot

知唔知佢地幾錢一個月

same 日日返工都係打機
係公司打副本 開埋隔離同事部電腦一齊運鏢

後生努力，老年hea
後生hea，老年想努力都難

忙到仆街 但低人工

屌你老母 d老闆真係食屎

釣金龜都要日日化行妝去返工，又1要攪好同同事關係。
你個拜金女好過好多hea look 返工發夢嫁有錢人既女人

求介紹 返工返到好唔開心

有咩game介紹下

呢個真，而家keep住有聯絡嘅得返最熟嘅兩三個fd

咪就係 係度講經
仲話咩思想做事態度 係度廢up
返工為錢架咋 咁搏俾個獎你呀
大把人磨幾廿年磨上去 日日返工妹下妹下啦

搵埋搵埋送比醫生

咁至係人生

13k 5.5天工作 7日年假
呢d腦細會落地獄

How about 高人工垃圾工？

真到呢

點垃圾法
如果穩定 高人工 wfc 理得佢叫我掃地

所以要搵啲隨時都禁得停嘅game 玩

23k 開工hea到放工

高人工真係無咩所謂
最弊1xk要請個萬能/用盡

有專業技術又有得hea
好葡萄

佢得閒到中午走黎我公司附近同我食飯鳩hea
試過食完飯一齊去睇戲 之後放工返返去打卡

人各有志 我唔會睇低佢 反而重好佩服佢
目標清晰明確 重會為自己目標前進
我重成日拎佢做例子鼓勵下身體迷惘既朋友

恭喜你

日日9點chur到8點，上司，管理層不停催，飲水都就黎無時間
換黎得18K，其實係咪好傻仔

利申：24歲，唔知做唔做落去

屌我睇撚哂成個post都冇hea工介紹下

就算有，都唔會益街外人

比社會呃咗我人生4分1時間
佢老母
忙撚到仆街

岩 身邊d fd好緊要
成班都hea 無比較咪輕鬆D
當身邊個個都有目標 到某個位你就後悔

番緊份hea工 覺得咁落去唔掂
又唔知轉咩工

你鍾意努力咪努力
人地鍾意hea咪hea
人生幾十年個個都有適合自己過既方式
唔洗講到人地放棄自己乜乜乜
你選擇努力都唔會高尚過人

唔會 24歲辛苦多兩三年
到時人工翻一翻做埋管理層

已做慣乞兒懶...

自以爲出去捱世界就好有態度好有思想？
真係得啖笑

多數hea工都要返啲某方面既技術/知識

其實我本身都唔係hea
但係做耐左 咩都熟晒
公司又無新發展
所以唔係成日有野做

返工9成時間玩電話電腦
3皮一個月

政府EA?

老屎忽太多，日日受氣，好難頂
日日機械人式工作，無野學到點上管理層

冇負擔，賺咁多食咁多，實好舒服架⋯

不過你唔好生仔，同埋諗下老咗點算，可能要做看更做到70歲養活自己

真係唔明點解有人中意HEA~
番工緊係要做野/學野嫁啦,
日日遊手好閒, 對個人發展真係冇幫助...

一時的舒服, 其實只係假象, 長遠黎講一定有負面影響

咁過完年揾工啦 加油

一定唔生仔
到時老左就自殺

番緊份hea工
但冇得做自己野

其實唔係中意
係公司唔比野我做
我最近都有interview發現自己好廢
感覺離開左好難揾工
已經有負面影響了
為左生活要繼續hea

我同你一樣，自己好廢只能做政府工，私人企業都做唔長

日日用30-60mins做完手頭上工作+draft email 然後分開幾段時間send出去...
其餘時間都係碌連登

咁做低薪chur工

我係私人企業裡面呃下飯食
政府工考都考唔到
仲廢...唉

無樣無學歷無身高已對生活太灰
睇唔到希望 樣衰已經無希望

Hea工
Hea到覺得自己好廢

三年前，你搵緊皮半，三年後，你班朋友搵緊三皮半，你仲係得萬六蚊一個月，扣埋強積金之後，你仍然係得皮半人工

真係值得浪費人生光陰?

個個做三年都有三皮半咩
唔係大學生都好難升職，香港閪公司都係加得慢人工，一年加幾百都見過，加咁撚少鬼有沖勁做野

政府但唔係EA

之前睇過新聞 有研究話返工多嘢做嘅人其實係開心過返工hea嘅人
因為知道自己喺公司嘅存在價值 易得到滿足感
我自己都覺得忙好過hea
上年啲野做唔做老細都唔理咁
日日返工都係玩多過做 其實幾悶
反而今年無啦啦比我solo個中型project
唔單止返工充實 放工都成日whatsapp我問進度
不過我覺得咁仲舒服
可能係所謂嘅奴性
btw, 人工加得幾舊

真
唔係你做得多做有得上位
8成係無際遇

升得快多數都係政府、上市公司跨國大公司
有料都要有人脈，又要際遇

個人Social 得比做得重要好多

講到一定上到位咁

學下social 比讀書更重要，上位主要在於靠關係

但啲同事一過黎 就玩唔到 累全家
有冇咩game可以免除呢個問題

返緊政府部門文職，日日打機上連登無人理，隔離位都當我透明人

叫我跟進的工作都係踢一踢郁一郁

樣衰根本無人想同我講野，日日鳩坐office 等收工，同事又唔會搵我一齊食飯

YES 我都係一個人食飯

新仔真係新仔
學完野就一定上唔到管理層, 你識咁撚多野, 上左管理層咁d 野邊個做？又搵個新人慢慢再教？
office 返工學野根本係一個騙案, 你話你返緊三行就另計

P&D
不過DEL左好耐

hea緊 working hr 追番 食飯， 食飯時間訓覺

返緊
一月到而家0 workload
不過都一樣人工低,under paid
而且我係FG, 係就係好正,覺得咁落去冇前途,咩都唔識

我好樣衰個樣又傻，男仔都唔想搵我食飯

YES
有野做個時我都幾開心
問題公司無比野我去做

FG就快走啦

做夠一年就走 話工作不合適

戴耳機聽歌，玩太鼓

打算過完年,搵到工就走

X2
大公司 中層
公司有canteen 包lunch
老細長期飛 冇乜人理

agger ,
夠玩食用住 , 就 ok la ,
真係唔明 D 人要強加自己價值觀去人地度

包埋食每個月慳好多
好快可以上車

過年仲有利是幫補下

我有個朋友，份工三皮野人工，日日返工去打機炒股票，佢既工作只係每個月出差睇住個邊d 人做野同主持下會議。去出差既酒店機票當然公司比，但係用佢張卡買，飛行里數自己袋，佢今年結婚，話去馬爾代夫honey moon，佢機票一蚊都唔洗比。佢每次出差，唔係五星級酒同間gym 房唔靚，唔會book。佢係普通公屋仔，但大陸鄉下係有車有樓，入工係佢老豆幫佢搵。每日過住打機炒股既日子，仲可以同人講自己有能力養老婆。
我認我葡萄 讀書叻都不及有個有錢老豆。
PS 佢中五畢業

車已上

有咩工可以3年右皮半升到3皮半

羨慕死人
已經夫復何求

太 hea會養懶左個心
叫我打全日機都唔得啦
最好係hea住做
做左一粒鐘玩返十分鐘
然後準時收工

真心問 比著你地仲會唔會轉工
因為我覺得人工冇乜得點加 可能成世都KEEP住30K

又唔講做乜工，diu

咪講左囉又唔爬文

Big4

咁勤力做廉價奴隸？ 政府低層工都係hea做多數

一日返9個鐘，得一個鐘真係做野
得閒就拎d遊戲機出黎打
可惜仲有2個月就完約

全民做big4

呢個真，人際關係好，老細諗話邊個升都會有人同你美言，唔好話升職，平時做野都順暢好多

好撚辛苦架
日日做到12點

睇team架姐, 有人peak season 都朝10晚8，重點係有手有腳都請，人工唔差

30K幾多歲做左幾耐先?

絲 已婚 呢份工做左5年

如果我係你做多5年
生下仔咁慢慢屈下福利
話唔定有位上呢
做夠10年真係頂點咪出去搵下高層位

睇你幾多歲
同埋人生有咩追求囉

返左半年hea工
一坐低就上網/睇戲
直到收工
得一個同事，有時自己返工，Free到仆街
同屋企兩個地鐵站車程
做左半年
好懷念

點解公司5比野你做？

公司無業務發展呀
如果炒左我出問題都要搵人做
咁咪要繼續hea
除非我自己唔想做

下流人格
我都係

3年由皮半升到3皮半喎
聽到濕晒

有技能既好處

人生贏家
老豆幫手搵筍工

你識唔識錢搵錢？
有份hea工再做下好過出去挨 挨壞自己

唔識會計又有手有腳

父幹真係好重要
算啦
我有時同公司買野續費都用自己卡
有分儲係幾爽

Hea返得耐會悶，越來越悶，時間難捱，人生無聊浪費時間
初頭係好爽唔駛做有糧出

有人做research 工，可以變哂home office, 攞哂d時間黎去出面教pt書賺5 60k一個月

睇黎你好大怨氣
係既話新一年跳出去試下

人工低係邊行

剛剛出來做野？有糧出就得啦

有啲人會覺得知足自然唔想咁搏
日日hea吓hea吓咁返工 唔搏升 呢啲人目標明確
好羨慕佢哋一早已經得到想要嘅生活

不嬲睇際遇睇識關係睇學歷
真係有傻仔信睇工作能力／勤力
升左head 得住班細既定升隻牛？

我
14k 5.5 12

返工比人無視，得我一個人做野，身邊同事會約埋一齊食飯得我無人約

根本唔係年齡嘅問題 ,
就算四,五十都可以追求開心,簡單,悠閒嘅生活 ,
你地前提係成日假定人地要養父母養家 , 要上進 ,
每個人喺社會都有自己角色 ,
清楚自己喺社會定位 , 清楚自己所追求 , 就已經 ok ,
講真 , 一支公住公屋 ,10k 一個月絕對夠用有突

合約期到2月28日完捱多個月就走了⋯⋯

大把工都唔駛ot啦，
唔係officer 級數都少ot
細薯仔駛撚ot

人地係驚老 驚病
到你大病一次
排下公立醫院就會明

亦有人想有更高 social class
唔係人人想做基層

我個樣傻下傻下有份工做已經好好
唔敢講晉升

幾低先.
有15K咪做住先囉

萬六蚊，冇野做冇壓力，可能冇職升，番5日，放12日銀行假，醫療全包呢份工應唔應該做到退休

以前返PT見上左年紀既人係覺得返工唔洗做係最好
但係我個人就唔係太中意做D冇咩意義既野
係到浪費時間
你話有錢都係咁話
返工可以唔係咁頹

我呢D A0毒撚個個月都唔夠用
返工咁悶放工緊係上下網買野
日日都會有野想買
唔買就冇動力返工

咁叫勤力
勤力就做足咁多個鐘啦
或者有人可以打足咁多個鐘機
只可以講我唔連打兩鐘都悶
我心目中嘅hea工唔係返工完全唔使做野
而係唔會有人管你自己想休息下就休息下，做野就做野
完全唔使做野嘅工只會養到自己變垃圾無競爭力
到時改朝換代，換個新高層返黎要你地日闈ot都因為養懶左而無能力走人

首先 , 呢個問題冇對與錯之分 , 純討論.

香港醫療 , 福利唔完善 , 但可滿足基本生存要求 ,
如果你講醫療 , 一個成年人一份基本醫療保都係幾百蚊一個月 ,
10k 一個月絕對夠能力付擔 .

我明白大部份人唔想做基層 ,
但係一套戲入面有幾多個主角 ? 又有幾多人有能力主角 ?
可能有人試過搏過失敗左 ,
而家睇通睇化 , 原來生活其實都可以好簡單 .

毒撚開聲打機都得

係咁嫁啦 識人好過識字 一係識投胎

你地咁忙 揾得萬8 兩萬
都買唔到樓

根本回報都唔合理
你仲咁開心

講真個個都去759阿信屋
係因為佢物有所值

你番埋d奴隸工先萬8
就好似去左為康買野

班人人到中年冇動力博殺

的確冇對錯之分
能夠知足常樂其實冇問題
只係絕大多數平凡人
都係好似通班台主流連登仔
為果一兩千蚊千思百想
人生價值就睇人工幾高
真係豁達到既人
係好小數

太hea唔好,最好有一定workload

我都認同！
太hea同太忙我都覺得好辛苦。
如果完全無嘢做都唔係好事，因為俾人覺得你存在感、競爭力、生產力都好低。

政府工 人工得兩萬
每日工作 兩至三個鐘
之後自由時間 不過好撚苦悶

如果大撚把錢我又唔介意

網吧

我朋友間公司就係
換左個皇親國戚入黎做大hr定唔知admin
搞到公司亂七八糟，跟住有堆人都辭職唔做
辭職好平常
但如果係一間唔使做野淨係食同打機嘅工過左一段日子
除非本身好talk得好smart
唔係出去interview 唔夠爭

初出黎做野
寧願辛苦少少 做多少少
都要盡量學哂成套野

hea 都要有hea本錢
除非你覺得你份工可以做足一世
或者唔憂無人請 / 安於現狀
否則 將來一定會後悔

好老實
今時今日 好多做上司既 都完全唔識得點管理下屬
真係有雄心 做實事果班
你唔落D心思去培訓 令佢地睇到有路行
過1-2年 等佢學哂手頭上既野 就自然會走

有時 真係唔好怪D人 做野一上手都要走
問返自己 有無俾到希望人先

你又岩
唔知點解個人無鬥志
打工係搵錢
但食幾多著幾多好似整定咁

有錢就有得揀
想上位搏殺又得，想開公司又有父幹，想hea成世去做uniqlo溝下女都得
無錢就無得揀，只可以做

成撚日比人話無上進心 真係好無引
又話我唔讀書咁
大佬呀 我要讀書就唔洗入黎而到做啦

毒撚開聲打機都無人理
根本隱形人比人無視

慘成咁
我都仲要帶耳機

我果到無枉管，大部分都政府合約工

唔係我主動講野係唔會有人主動撩我

擺明車馬睇戲打機正宗冗員，要裁員第一時間就諗起你

最好就係 hea 得嚟人哋會以為你好忙，其他同事又有求於你就最正啦，點cut都冇你份，但咁嘅工現實會唔會有呢？

返工無野做，可以點樣消磨時間？
多數都係上午睇下LIHKG、下午就睇外reddit
又想太明目張膽咁睇netflix

咩工咁爽啊

政府N仔

做辛苦工高人工又如何
咪又係會死
生活過得舒服就得架啦

搵梗40k左右
日日返工打機訓覺 準時放工
一個字 爽

有時真係唔明啲人返工咁辛苦為乜
阿媽生你出嚟唔係為左幫人地公司賺錢架
生命有限 點解唔好好享受佢

介紹下，好想做

係大病都係日日CHUR盡、ot爆肝、工作壓力大、冇時間食飯、作息冇規律嘅人病先，佢哋真係賺埋進頁畀醫生

返hea工可以有規律生活，作息定時、多時間運動、又冇壓力，健康過好多人

我公司都係咁
做咗2年開始懷疑人生

打返hea工搵3,4萬好過啦

邊度有 睇過睇過

0 workload嘅工邊有得under paid
純粹買你時間坐喺度咋喎 除非你人工少過保安啦

0 workload 其實邊會有價

悶到仆街，你做返五毛算啦

揮手

我邊一句係5毛？

蛋牛麵唔係五毛咩？

高登o個個係

返工食雞

點會苦悶姐 連登咁多post
逐個post 引戰都玩足一日啦

做緊份工，日日入單入倉check貨
準時收工雖然無連登仔fg人工，但放工可以有屋企溫暖都算唔錯

請唔請恒大仔

想揾高技術hea工做

我就寧願無人約食飯
lunch想自己抖下

當你平時已經hea開 lunch就想揾人傾下計

我平時唔係教書就係備課 野雞大專

邊度有引罵戰....
講事實姐 聽日又要搭車出石壁開工
唔係咁爽架咋
份工又無咩需要特殊技能
辭左職出去有冇人請都成問題

夠食夠住？
唔係痴老豆老母就係父幹有層樓自住啦
試下要自己交租睇下點玩
痴老豆痴到一世咩
有父幹就另計啦

公屋頂 痴政府算唔算

所以就唔好搬出去
最好搵個地方近屋企番工

你睇我好。我睇你好

你估香港啲高官開會訓教逗幾錢人工

陪人坐監

我細佬做份HEA工
18K，5DAY，有野做就5.5DAY，冇就5DAY
每日工作1小時，其餘時間上網、打機，自己打發時間
算唔算HEA工?

你估辛苦就有回報既咩 呢啲野睇家底 運勢

係咩工 巴打 有冇keyword

6月grad已收到ca offer 希望好似樓主一樣咁hea

算
係有時5.5 days比較閪啲

甚少5.5 DAY囉
一個月一次到啦..
有時冇添..
我覺得超HEA
仲要遲到早退都冇問題

聽講ra都係勁人

咁ok啦，人工ok?

咪講撚左18K囉..
不過不失啦..
以HEA工黎講
冇職升..冇咩人工加的空間

升上去又難
出去又搵唔到工

你呢句真係引戰

你點係人都知道，但要做到係真係好難

三行咩意思

AGREE
fg 做1-2年就好走

你岩
所以我繼續做HEA工算

點先搵到hea工？
好想做

我果件剩係識欺善怕惡係咁卒條新仔
仲講咩希望?連基本統率力都冇
我O靚仔都挑到佢機,我遲到個幾鐘聲都唔敢出

裝修呀

個到個飯堂都Ok既
話曬係皇家飯

邊疆

係邊疆到 有好多放風時間
係件好悶既事

出番去做唔知有無人請

政府工唔會炒人掛

我都係大學做緊HEA文職，做左就黎3年幾
入職得12.5K，依家得17K，比出面POST既FG仲要低人工
係勝在朝9晚6，準時出糧，準時放工，從未OT過。返工就係上FB, 睇新聞, 上連登

搏緊做夠6年可以簽永久約做仆街老屎忽

做成世?

如果係permanent有野學又點話

岩岩過左試用期
其實政府工真係岩曬我而啲無大志求安穩既人

大學有perm架咩

我做頹工加讀書

有，大學以前係行公務員體制
回歸後，就半脫離左
將員工規劃為大約2至3成係長約，其他就合約制

u grad做ca?

騎牛搵馬

邪教人士？

家陣做Hea工，朝九既六但5.5日
返工打4Hr機做4Hr野左右

但想出去搏殺但又無相關Degree，好苦惱